2022/06/17　プロクジェクトK要望会議

３．マスキング用画像出力時に柔整・あんま・はりを選択できるように
２．フォルダ内でも美祢に送れないファイルのリストを出す＝＞書庫化する前のフォルダ内でのAIDの連番チェックで飛んでいるリストを作成＝＞AIDでの検索が手間すぎる。件数にして１０００は超えるので＝＞入力画面の左リストの未入力を探して入力していくほうがマシ　という方向にしたので改修なし
１．大阪広域は、本社でOCR、マッチングまでさせ、その状態で美祢に送る。美祢で複数マッチングがあった場合は入力を飛ばす運用ルーチンにする



大阪広域は１回入力なので、美祢の入力をそのままApplicationに入れる。




参考：
美祢現状１０人
平均一人当たり１００件/h
３日半/週＝２１時間ぐらい

８月より２期試験開始、９月から本番

